一轉季，鼻敏感就發作

食必理痛隻特強傷風感冒藥都搞唔掂，有冇同路人都係咁，有乜解決方法？

有 鼻敏感 就要 食 安泰敏

有用？

食傷風感冒藥都知你份人幾on9

噴鼻

點解？

治敏速啦, 安泰敏無用,

有冇睡意？忙緊唔瞓得

無, 都幾快見效, 我食過安泰敏無用,

一陣去買先，thanks

e，我食過喎，不過一斷，又嚟過

呢啲不嬲治標唔治本
唔通你想斷尾咩,
要做野就食呢啲架啦

ok thanks

一大力呻就流血